國慶心事台🚬有冇咩想同大陸講

❤️

幾時死？

番早依個禮拜都

屌

我

唉

係下面見到好多角大手足

又想多隊羅湖城陪查佩科恩斯牙?

Ky check we7

4444

幾時9級大地震，河流成河？

睇黎依個禮拜都會好早訓著教

斬木佬NG?

又有全年重心

白痴都six買

不了

留名先

大家識做啦

gun

唔買半大全大唔好話識買大細波

請正傻西立即完場

wewewe

我仲諗住只係跟師傅多既人先知廢時講出黎tim

斬木佬上啊

又係流浮！

完未

25

唔買唔好學人話識賭大細波

下次唔講了⋯⋯

被女旁證黑......

冇下次

今日一定要大勝馬會

好

5c
下半場繼續刷！

岩阿夢大

呼籲手足小賭日假

凱沙
04
松屎
艾卡
柏林
森林
烏甸
阿美利加
Salt city
岡山？

斬木佬好波

美職最叻絕殺 買和先

LA 10.5 11.5 易到呢

3.5s

細注羊

唔好講咁多對決啦

鹽湖goal

咸湖追和 太好了 輸少啲

唉 一早起身豬哂啲$$ 訓番算了

1:1 ft

今朝5能chill

有無9兩菜

未完

真操他妈坑爹啊日本鬼子

放棄香港唔該

1 5 7 8 9

買左1 5 8 9，唔補飛了

原來今朝無輸贏左廿蚊 當我無講過 食麥記加大先

当然了 我国牛逼啊

有啊 反港独 支持执法 那些废青都不会感恩

一陣又比人block

國慶
Ifc天台鎖撚住

有冇人仙台

我鑽必勝

有冇人買血鑽小球?

日記手足

要好好生活落去

yes

5好針

無即場準時封的

一齊生活啦

1c

1

仆街同路 咪jer我

屌
都搞成咁啦
仲要迫害

老面 可以收隊了

😹😹😹😹

笑4

小妹潛 唔阻住大家

食野出街

11分鐘1C

18MIN 2C

綠雞rip

都係賭馬唔出波 黑西

收左隊啦

下半場角大

地震中場休息咁耐
下半一定刷到傻

地震刷角未

1 3 4

乜撚野包勝

奧馬上黎帶領未

😂😂😂

跑2 5 6

哈佬

現代/名古

Tokyo

現代

東京日視,臭鯨gogogo

決戰

角大未能驚過 最多5中既姐 都無買

二世祖

想知

岩阿

Lol?

早講嘛 可以對賭

成個鐘前既事lu

收工先今日收6點幾

係

小妹老4打唔打

唔好問啦 屌

臭鑽

1-1

等我番黎決戰

今晚阿狗贏到盤，同一位巴打玩69

yo 豬蛇

點

幫左右排隊

.

垃圾鑽 屌你老母

幫盧仔排

幫西面排隊

點點

2017啦

今日total贏到1000就派一個 如此類推

又我

我阿屌

?

加油

goal你老母

跟我一齊叫大波大波

😑

跟我一齊叫

10

+酒

無人數

糕糕糕佢無

I say 輸撚柒哂u say

456啦屌

紅鑽快！

只知道是時候拿著鮮花

goal

紅鑽 勁 鯨唔好比人禁屌

入波未

有冇町田苦主

iPhone se好唔好用

半大Gel

Tokyo fake?

定買6s好 老豆無啦啦話要轉機 又要我出街買 難得放假 屌

都冇 點算

6s啦屌 s for speed
se個moon又細撚到

diu廢既

好撚煩 琴晚先話呢d智能電話唔好用 今日就話想換 做裝修 太大又唔方便 呀我屌佢老尾呀

gel la 2:0

真2球未

買親都比人1:0 2:0

因為你驚

鯨魚88

9c
秦例都要報一報既

8

話左啦

arm a

輕鬆 剪髮先😌😌

都係老面好野

西鑽入多粒得唔得
或者唔比人入都夠

町田是咪冇可能追和

如果有買可2幫補下車錢😪😪

訓到自然醒 爽

老夢 係咪咁都要讚我先

睇精神科醫生啦屌你老母

玩鯨魚正傻逼

我唔知你買咩。。

真牙

你只係浪費緊自己時間

乜撚野事呀你 屌你老母

會既 只要開大我都讚成

買4次得1次中 今次第5次

我咩都無買😑

好彩無買鯨

每日 叫醒我既 係夢想

真係咩

係
但係唔好彩既係
我已經冇哂錢

巴打你誤會咗喇

唔讚成

係希望呀 老4

每日叫醒我既係夢大

你地傾岩佢 我要大

現代入未牙

臭鯨比力

都話你地同埋變身有路

唔係尋晚訓著左嘅，馬體已經會豬晒

...

每日叫醒我既係。。？

仙台追和未

現代比人禁屌

3球十木

Cup ed

魚2:1

未

晒鯨最鐘意玩反cup

我鑽3-1 鯨2-1

同埋好鐘意開大

勁呀

鯨唔比人入番粒唔會上力

我鑽！

邊個話2017 買鑽！ 紅色 日本曼聯特別勁

鯨魚大波季係咪又開始

12

天k出黎比我binc未

屌呀

町田 我想要一個希望

2:3

又fake

屌你垃圾鑽

傻鳩red鑽

岩岩先吹奏完就比人入

冷靜小小

仙台追和

和就ok 唔洗cup

邊個話2017紅鑽呀 2017紅鑽=咩呀 贏囉

即刻駁嘴...

咁大聲講野 派我？

半格

鯨3-1

日日都得閒

幾時幫我含

wa diu kaki會唔會太勁 今日

2017仲跟抄水..

唔撚識睇馬 只好跟

因為今日國慶
所以紅色會特別勁

今晚出黎ok?

btw 抄邊個 完全唔知有呢件事

笑死人

小妹黎m 但係輸撚7哂

你賓周出血渣

4人妖比人屌屎忽出血

鯨4-1

痴撚左

似我

係咪3球開大啦

東京又入 算點

算大波贏錢囉

你就好 咁快有得gel

你都可以gel ga

岩牙

你可以跟我一齊買大架ma

點解要揀現代啊最後

詠仔比馬會中出緊

佢開左channel?

好耐喇喎

之前無跟到
唔怪得咁耐唔上黎

詠仔病左

大病呀嘛

現代町田追和未？

原來兩隊都比人按屌

東京綠茵半大全大超重心又中

喉嚨痛有冇人幫我吸晒D毒出黎

omar1:1

現代頂實

Omar
大大

有冇人可以同我講町田唔會追和

只求走盤算了

町田唔會追和架喇

度下場了

韓k全部1-1

町田1-3

ga hei mon

鯨5-2

有機打未 放假好悶

6-2 係咪癲左

小妹八鯨盤大大力gel

笑4😂😂😂

4x4 中2走1斷1收返條c

細佬東京盤gel

爽

個個全格 得我紅鑽半格

輸半比你...

係超級大重心

same road 又中

1 2 5 8 四重
1 5 串下場 4 12 qpq 2*3

無角玩

今晚放煙花慶祝支爆

25倍w

冇買
純粹覺得呢啲盃賽爆極都冷

when?

佢住北區
我住你

嬴到周圍請人食野

個個都靚仔 得我一個柒頭..

🔴💎

支共屌你老母

係 仲要高大

有幾7？睇過～

留名

....見過我

未必啦。。。。

7到冇朋友

益大家 我愛隊 貝仔盤

馬克羅斯仲咁冷

我窮撚黎

嗨

仲有無大波水

佢無大波

水

今日帶領我贏錢ok?

建議手足們參考下我個名

有冇人有睇反黑

4隻山雞係晒度喇 玩晒啦你

P好分到

hi all

i like 老孫

ching sick ball

冇人賭馬??

你

fifa17 pro club都整佢黎用 但比fd笑鳩我整得唔似

買左兩埸

....

豈等閒 你同我出黎

ok la

QQ囉咪

最新鮮 w allined

現代點解你唔贏啊😞

我想贏錢呀

整野食比我食

整餅重賺得多

香香

上市
再分拆上市

一日做十幾個鐘呀 最低工資都唔知有冇

叫仔仔養

要靠自己 唔好指意男人

纏綿情節會逐漸結冰

跟奧書爾

冇睇到..

咩都無

想食月餅

人火

有無馬水

十三少廢到

買左12拖1 5 7

但我係5識買馬的

跟

岩岩鳩買中左一隻

我了

豈等閒
我屌你呀
買你就咩都無 唔買就w
我隻77倍呀屌你老母

買馬輸左幾十蚊 都係等返買球算

p都142.5

PQ中一隻有咩用

Allin左win 做唔到1w3p
5w1p想4

條街好撚熱呀

買左手足跑第一

知唔知人最怕邊隻唇膏

豈等閒

潤唇膏

因為張潤衡？

信雷神一次

樓主

皇so d垃圾點信

對

yes 5 7s

貝迪 熊本

盧仔去左冰 成日唔見佢好擔心

尾場馬又輸番 屌

援交盤

555555

慘了

同路？

Same

0-1 皇蘇好波

樓g0:1

有無拉齊奧同路

未被接納 暫停接受投注 讓球 星期日 10
皇家蘇斯達(主) 對 貝迪斯(客)
讓球
主[-0.5/-1]@2.09

$ 500.00

咁快gel?

精神支持

lovely team 貝jai

8成控球比人入

屌唔係GEL
都買唔到唔緊要啦
一開波就失一粒 錢事少 心臟事大

有無人派我

習總 其實如果你可以由人民質素開始改善 中國真係可以超越美國做真正大國

3.5/4s

買左皇蘇

OK GUN

gun jor

皇so 反cup 同一位巴打玩掃股

sor....

1:1

想買飛燕諾 聖保利

熊本熊抽插緊我援交妹 想針

3.5/4s 500
4.5/5s 700
犯賤到

GUN

唔好啦

比d信心自己

我想玩角，但e場都係睇唔透

熊1-0

我熊goalllllll

禁屌被糕 抵你成世做援交

話左比人抽插緊

熊本同我頂閪住

咪拉

我都想抽插學生妹

睇黎又針得

我想問

西甲-2 快手

熊2:0

熊本2-0

我熊再goalllll

金十

援交妹又做雞

又有飛燕諾隊仆街

2-1 shit

唔讚得

4 4.5s 又要頂足全場 屌你老母

點解要盲追細

3.5/4s 點頂呀

晏啲再上嚟

飛燕 平手

好想挑戰呢隊仆街 但買親都輸

88

2:2

jump

盲追笑4

屌 發生緊咩事

屌你皇so又玩呢啲

買角好過

買細黎NBA

10月先第一日 輸哂

10.5S

白禮盤是否不智

貝迪再入得唔得

入球細jump哂？

88了 我跳先

唔差在等埋我啦

我飛goal

加埋 夠5個打的去iifc

快 就開車

邊有錢比

樓豬快手4:2

都自殺 唔差在坐霸王的啦

睇錯左飛燕7點先開波唉

幫你出

唔比錢點落車

咁你不如直接比我延續小變身生命

5個麻甩佬都唔係一個愀?

平分ok? 救得一個得一個

我女仔唔識打交=.=

小妹雖然女兒身
但好大隻

OK 食少啖

3.5/4s 4.5/5s 5.5/6s
睇下頂到幾多

絕望..

買左廿蚊 想跳但係得十蚊
應該點做

6C

無力像半醉

= =

你有無試過買角大/入球大？

你未死就行開啦 平分

希望各位唔好再跟我
等我贏到派會比較好

HI 有咩好快D講了 7點後就變身死亡

0:2飛

幫我同我老4講下世中秋先再見

哈哈哈哈哈 出水無人理
即場個個追細

好有愛

牙菜 小妹睇錯時間開波 無買

無錢買 祝羊

死左了依家

咁遲先死都想打尖?

即跟買唔切囉

同路 買左先見你出 一齊贏

4吾4貢惡

我跟實

拿玻8.5有無朋友?

窮人最惡

黃泉路上不相逢

9點意甲有場好野 早15分鐘出

老變 不死不相識

變身tg我中馬扮無錢

貢撚狗-.-

== 小妹死唔眼閉

好啦 比你排我後面 5好講人知

C主回頭是岸 逃離謊言啦

開92追故mode
追貼

屌你老母那不勒斯 3分鍾入完 19分鍾都未第二粒

我屌你老母

唔記得左買

棋王屌波有點似tmac ，但火氣不足

屌你老母

入未呀 識唔識計數架屌

45/3 係15呀 而家唔岩數呀屌你老母

意仔快手半大啦

隻熊本熊又成隻暴君熊咁 on99

我老4好多粗口 明明女兒身

小試卡利ng

半場佢唔撚入佢一世都唔撚會入波

屌你老母呀我 女人唔講得粗口牙?

學下小妹啦 斯斯文文咪算

半大未呀屌你老母

又要叫撚到ajax咁叫到最後一秒 屌你老母

射偏球門咁你咪撚起腳啦傻閪 描撚準未呀

妹下妹下不如輸撚左佢啦 仆街狗

插乜撚野水呀 on9

有冇人見我大佬盧jai去左邊？

屌你老母入未呀

下面揮手等緊我地

急求

留番一扇窗比我可以？

佢有開過青盧咩 佢唔常用tg ga wor

支持

派我100 我派返佢200

入波未呀

有無人deal

廁所水channel link急求

這個trap 可以

this?

小妹借間屋比你

請我做音樂未

Tg me

皇蘇2-3

捉到了 有屋都想詐死

會唔會快左啲呀入得

check

夠膽開夠十球呀笨

CHING 轉行買大好唔好

無更新了

my lovely team 貝jai

投降啦 唔買細波 只愛大波

那不勒斯全隊死啦

做乜唔俾我

李冰冰

唔係我名

無打龍？

又話tg me

原來過左7點 5講了 來生再見

又查比

我去死啦88

快 卡住門口等緊你
比啲馬面屌緊

Thank you

垃圾那不勒絲

入左了 你可以出返去了 你未死

我入返去了

你漏左野

漏左西面 希望佢會生生性性了

漏左我

過左七月啦

你命不該絕

黎兜埋我未

咁都半大唔到

你有屋 唔侵你玩

半大-1全格

皇蘇3-3

細比9買

皇so 反cup 同一位巴打玩掃股!!!

快撚啲5；3

買左細。既手足

呀狗goal

追左兩下

廠1:0

摩子幾時轉行買大

下一球買貝迪斯算

那不勒斯比多粒

角爆到傻

拿卡錫快手

那不勒斯唔關我事了

樓豬發功未

皇家 拿玻ccccccccccc

大波咸有無同路

嘩 呀狗差d輸

皇10c

貝迪斯你死開啦

11c

繼續

援交 皇蘇 列c眼 快

援交和佢老母 皇蘇贏佢老母 列c眼贏佢老母

有無手足要左白禮

皇so爆撚左我兩注角

咁你可以

今晚繼續屠狗會

想跟

皇蘇贏全格 愛援和同杯 派100！

我絲 玩唔玩得

中先留

拿卡錫迪快手

老4 ？

爆炸了

差你百幾蚊靠呢鋪

Me

買左場唔應該買既波

男人老狗留指甲

iPhone 8?

愛援同皇蘇一齊落地獄

要問下自己
點解可以連豬幾口
但係唔可以連羊幾口

買左白禮同大波ham

成日彈apps 搞到又買唔到

只限巴打

唔支持雲yaya sor ga?

貝 熊頂實

追擊緊廢老

突然諗返 個陣點解開始賭波

皇蘇 援交 列c聯 飛燕 快

呀屌你那不勒絲 半場又唔比多粒 一開波就入

屌 列c 眼on99

我 迷失在這賭博游戲

因為hkg+先賭

Sorhi socidad

貝迪頂埋客w

真係唔記得左點解
只係記得個日既情景

6s 睇黎係買x既節奏

4:4

44

咩撚野波黎

皇蘇 援交 快！

15屍

痴撚線波.....

0:4飛

援交禁屌到仆街輸波

皇蘇又係...

大波咸88

勁

皇蘇贏波 援交和我含爆3個巴打

阿積士半大 下盤

半大支持

拿玻5c

叼 輸撚哂

無客w 贏盤

皇蘇贏不了

貝jai

皇蘇仆街啦，死垃圾

列下半場追和吧😘

4:4 200 倍

2:0😭

2-0

星期三都贏波 笑5笑

最撚有信心場列斯輸緊兩球

牙列咁撚廢😭😭😭

馬會唔畀我補皇蘇win

弗賴堡2:1

召喚盧

買唔切就係咁入

2100推

大波咸cup未

5會

推極都有..！

我屌你老母呀

推自己落街

Ajax半大 痾煙

支持我嘛

無野做 整合下d av先

阿積士下盤

有冇人黑得過我

阿狗好波

黑親你sor

講呢啲

拿卡錫呀。。屌。。入未

大波好似好d

轉行啦 細波細角比狗屌

我 連輸60注

唔好救我啦
我要針呀
我要4呀

唔送

人工呼吸

沒有了盧
不懂賭球了

收錢 飛

呀變 你係咪咁先

跟了

我已經死左 點送-.-

阿狗入多粒全格啦

阿記

人？

唉
自己針唔緊要
見到老變 同其他手足都搞成咁
真係好唔開心

列狗追和一世球迷

Napoli 9c

換乜撚走拿卡錫。。屌你老母雲加

買大開細 買細開大

冇氣呀青

係。我真愛夢大

都未入波

買撚左佢入波牙

係。。。

Ajax x 搬泥

有冇手足派我起g

希望你好好活下去

Ajax大
布魯日

Ajax大船

88 all

求下你入多球

13.5s

我太有吸引力😌

波波波波波

大波波波波波波波波波波波

92出9點未

求你

有冇大球水

大波咸場角想點

差一球阿

我幫佢出

買完2分鐘爆左

又fake 屌你老母

想買角大都買唔到

辛特 聖保入波未呀屌你老母

無時間啦61分鐘啦快入

阿積半大未

屌 場場都2分1機會 連輸咁多場 有無數學精英教我賭球

入多球啦

布日搞掂 差ajax 快快快

賀芬咸18.5s 穩～

又入1000 帶我起機

want inter

未開大阿仲

ajax 半大啦。。。

朱蛇仲有無大球水

重心黎

不玩意甲了今晚

跟費倫50000

跟500000

手持海倫 國米

黑卡大戶

收工 放三日

依場贏左再算。。。

仲唔入

我跳啦 我推左落去

完啦我

唔好

打緊電話

ajax 半大到我乜都得

要幫拖了

大波咸cup到我影自己對波上黎

唔想睇...

我老4 1:0

想睇胸肌 但有難度

拉素角冇即場

老4翻黎未 想打機

勁呀 屌你老母

半大-1 plz

海倫追和未

92 goal

咸 係時候cup喇

我手足唔買假波

追和輸半小妹都制

Gun實92了

半大了

半大
goallll

ajax2 0

恭喜大家 不過小妹輸到仆街了

差啲以為同棋王同路又出事

兩分鐘兩粒又點
我都係好傷心

音樂比利快d goal la

你都on9 我贏錢你都未出世

國米半大未

由我掌舵

巴場波好似取消左 出防暴果邊

針左

有無人柯尿落小妹到

海倫針 拉素針 維迪斯針

好彩聖保=勁

拉素針你老味 準備入了

師兄未來人？

巴suspend左

大佬

快！追和

揸緊個信念

阿記岩岩幾角完?

on99 最後3mins入兩粒

all in 拉素fg

大波咸加時惡到

Cashed, thank you平胸

5/5.5s賺少半格

12m

拉素對家12碼

垃圾海倫 國米繼續入

好彩冇買

Fuck 1:1

少玩左

小合體解體未

愛記角細？

拉素
仆街

對我利好失望

點解我無買國米

1-2國米

Fake?

因應你驚比我恥笑
叫主隊加油啦

Fake. ? Jump

吹左

國米繼續入 補返海倫芬

有冇水

拉素廢撚針

拉素半大未

發現某三個字會員好撚燈

愛狗求你唔好入住

A4子 辣殺來

未呀 潛左一排 都冇瘦到既

摩迪子 燈撚到仆街

九兩菜

愛狗又輸

國米

費倫上 11點推第3口重心架我

講我g

講我知 我幫你十蚊對家

國米gogogo 海倫芬走半好嗎

角大米蘭gogogo

你好黑咩

國米777

黑過黑色

咁岩呀

角米係勁

海倫芬你的c呢

老夢

角米比角啦

驚咩

拉goal

早d收錢買下場牙

3c

國米俾人入 抵啦

4c!

5c

走地買咩好

我了🤣🤣🤣

中